落雨又肥又矮嘅人係唔應該出街

有個又肥又矮嘅女人，拎住把超級大嘅遮先遮到佢嘅面積，把遮又拎得唔高，迎面行埋嚟佢自己根本睇唔到路，差啲俾佢撞到飛起

岩牙